I've become so numb, I can't feel you there

人生第一首linkin park嘅歌就係numb
十幾年啦

連衲dee你都咁sad……

80 後都應該會聽過既 外國 band

感受唔到chester 嘅氣